切勿分化 同埋可能要轉目標

今次上水真係證明咗劉細良講法: 香港依家真係軍政府 777已經連政府內部都當佢冇到
以前曾俊華識講always agreed with 689 證明689有實權 依家99完全當777冇到

今次上水 99至少有3個做法:
1. 主攻
2. 示威者衝擊時反攻
3. 防守或轍退

6-12係2(或者暫時當係2)
7-1係3
7-7同今日(7-13)係1

777記者會叫人諒解 表示佢係行避免進一步激發民怨嘅路線 99正路係應該喺777發言後避免主攻行2或3
但依家99下下玩主攻 目的好簡單: 就係搏示威者同佢打 硬碰硬
而且佢主攻有兩手準備: 打贏士氣大振 99有功 打輸就某啲99問題 希望諒解 橫掂你查佢唔到
咁表示99根本冇跟隨777發言行動 佢哋唔打算等民怨慢慢消失 而係進一步逼示威者 逼狗(各位sorry 成語係咁)跳牆 然後用硬碰硬方式解決反送中事件

我唔係諗住叫大家冷靜咪衝 老實講 依家我都唔太忍得住

只係有一件事要忠告各位: 目標可能已經唔係777 係比卡超 LoLo 同99 和理非手段又好 勇武手段又好 一齊諗計 要制止班武官再癲落去

而和理非呢一刻千祈咪離棄勇武 無論勇武做乜都好都要團結
班人依家就係搏升級>>>然後和理非跟唔上勇武>>>分化>>>之後收拾完勇武就收工完場
6-12班人就係打算咁 各位千祈咪分化 一分化就完

防分化

一早就要

自推

不分化永遠都係真理

和理非呢一刻千祈咪離棄勇武 無論勇武做乜都好都要團結

大家唔好輕易二分化, 記住各有各做.
勇武方面請現場自行判斷.
和理非主攻文宣同搜證控告99, 千祈咪輕信報警冇用, 報警衹不過係開始, 我哋嘅目標係法律檢控, 法院唔受警方管轄. 警方唔蒐證, 我哋手上大把片.
各有各做, 雙管齊下, 互不干擾.

唔係分化，我見好多post講還手。其實我地係唔會打得贏哂成個警隊。當rehersal ok，但大家留多D力係721比較有成果，勇武兄弟捉一個少一個。唔好係無回報的戰伇上輸人頭。

巴打我完全明白你, 我都一樣咁諗. 其實好多和理非叫勇武冷靜係關心手足, 唔想失去任何一個.
但我都好遺憾咁講, 我開始感覺到和理非勸勇武手足嘅空間越嚟越少, 越嚟越冇說服力.

呢個亦係99主攻嘅奸計之一: 佢哋慢慢升級武力, 慢慢打到勇武手足傷嘅傷, 死嘅死. 然後和理非再勸勇武冷靜已經變得越嚟越離地, 甚至到最後變到不近人情. 呢一下就係和理非同勇武脫軌分化嘅開始.

所以和理非要慢慢轉變同進化, 隨著日後事態發展, 可能會慢慢變成冇可能再和理非, 當然我個人都唔希望有呢一日.

和理非可以做嘅就係信任前線決定以及永不與勇武切割, 同時和理非要積極做嘢, 希望盡快用文明手段喺全面戰爭之前解決件事, 咁先係幫勇武最好方法.

agree 。好多時，情緒>理智。我一向覺得任何時候衝都不應割席，因為初心一樣，前線決定唔會完美，紙上談兵永遠有更好方案，but to err is human。

我有D覺得係有人帶緊風向升級武力係次要的戰役，消散戰力，希望我諗錯。